fonctionnalité :
Les sheeps sont de sexe différent et peuvent se reproduire, cette capacité n'ai disponible qu'au bout d'un certains temps (un nombre de mouvement), le nouveau sheep créé possède la propriété "lamb" et 
est représenté par une image différente des moutons adultes (il grandit au bout d'un certains temps et son image change)
le reste du temps les moutons se déplace de manière alétoire, sauf lorsqu'un loup s'approche a une certaine distance d'eux, dans ce cas ils vont s'éloigner dans la direction opposée en accelerant (ils 
peuvent sortir de l'écran)
Les loups se déplace vers la proie la plus proche pour tenter de la manger (en interagissant avec) mais ne peuvent pas trop s'approcher des sheperd dog (qui peut donc être utilisés pour défendre les moutons)
Le sheperd dog se déplace vers le sheperd si celui ci est au dela d'une certaine distance, sinon il reste juste a ses côtés et suit ses mouvements
Le sheperd est un personnage jouable qui se déplace grâce aux touches ZQSD du clavier.